三年前大家做緊咩?

喺屋企附近執到隻狗....咁快就三年。
最尾無養到，送畀朋友

準備去中環

點解 ????

和平佔中

翻學

返工？

拍緊拖

廢青 啱啱起身

準備考DSE

屌緊女